然而，有一個不是偏執狂或市場驅動的理由讓人煩惱，儘管這個理由非常小。 叮咚，你有蝨子|Kent Sepkowitz | 2013年10月31日|DAILY BEAST 
 然而，即使假設懷俄明是安全的，共和黨人的焦慮也是有道理的。 向前一步，利茲·切尼，但請不要贏得參議院席位米歇爾·卡託| 2013年7月18日|每日野獸 
 最近幾周，對美國工業經濟的擔憂已經成為一種時尚(甚至是理性的)。 數據顯示美國工業對桑迪的影響不以為然丹尼爾·格羅斯2012年12月14日每日野獸 
 不要煩惱——《每日野獸》為你整理了一些談話要點，讓你在吃火雞時保持禮貌。 感恩節談話要點指南:熱點話題指南，以及要避免的話題Nina Strochlic 2012.11.21每日野獸 
 一萬名可能受到輻射的露營者中的許多人要到十月初才會得到“解除警報”——這是一段令人煩惱的漫長時間。 約塞米蒂漢塔病毒:自然反擊|肯特·塞普科維茨| 2012年9月3日|每日野獸 
 玫瑰，l. 4705，從滿的煩惱中讀，滿的煩惱。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 因此，在下一行裡，我們的意思一定是消磨，是煩惱; c .注4712。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 說來奇怪，除了露茜之外，所有人都感到驚訝的是，年輕的哈格德太太還在“煩惱”。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 戴維會很好地離開，因為他會為他的祖母發愁，而這對他們兩人都沒有好處。 大衛·弗萊明的《寬恕》瑪格麗特·默裡·羅伯遜 
 婦人笑了，說，你為這樣的事忿忿不平，實在是不對。 人類的搖籃|W.A. 老土